點解航空公司超賣冇問題？！

係咪有法例保護？！我買左飛可以唔俾我上機？！咩道理！

where is your bargaining power?